[{"question": "https://www.zhihu.com/question/37018317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37018317/answer/118934137", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5fc3\u7406\u6210\u719f\u7684\u5177\u4f53\u8868\u73b0\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310354101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310354101/answer/586393534", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e2d\u75db\u5feb\u7684\u9a82\u4eba\u8fd8\u4e0d\u4f1a\u88ab\u68c0\u6d4b\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23931133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23931133/answer/26615005", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5f53\u4ee3\u6587\u5b66\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850715/answer/556215903", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5473\u4e14\u4fbf\u5b9c\u91cf\u5927\uff0c\u5374\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311343247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311343247/answer/591324455", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u70b9\u71c3\u6728\u661f\u63a8\u79bb\u5730\u7403\u7684\u60c5\u8282\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282681681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282681681/answer/555371030", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u7537\u5927\u5b66\u751f\u7684\u8863\u670d\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/591175308", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52308.0\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/590319555", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52308.0\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311127511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311127511/answer/589673589", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72019\u5e74\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u62dc\u5e74\u796d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311393461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311393461/answer/592069837", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u5403\u300c\u86af\u8693\u5e72\u300d\uff1f\u8425\u517b\u4ef7\u503c\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311171927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311171927/answer/592167574", "content": "\n\u6625\u8282\u5047\u671f\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u4ee3\u6c9f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311234387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311234387/answer/589744782", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u51fa\u73b0\u7684\u5218\u6148\u6b23\u88ab\u9ed1\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295675918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295675918/answer/587894822", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u7684\u753b\u98ce\u662f\u4f60\u4e00\u773c\u80fd\u770b\u51fa\u4f5c\u753b\u8005\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/591702386", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/503655033", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311308382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311308382/answer/592084966", "content": "\n\u4e07\u8fbe\u64a4\u8d44\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u73b0\u5728\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/591878480", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311214769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311214769/answer/590381149", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u667a\u6167\u82bd\u4e0d\u53d1\u5e74\u7ec8\u5956\uff0c\u88ab\u5458\u5de5\u5728\u5458\u5de5\u7fa4\u91cc\u76f4\u603c\uff0c\u4e00\u6012\u4e4b\u4e0b\u5f53\u573a\u5f00\u9664\u5458\u5de5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64095822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64095822/answer/592243430", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u88ab\u6367\u5230\u88ab\u9ed1\u7684\u5168\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308513744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308513744/answer/588388319", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u5e74\u521d\u4e00\u4e0a\u6620\u7684\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/591756892", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/591447418", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311286025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311286025/answer/591109086", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u6d77\u5916\u7968\u623f\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/590136251", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52308.0\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307264057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307264057/answer/569207090", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 35 \u5c81\u63d0\u524d\u9000\u4f11\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/591702739", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/589884666", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52308.0\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311132294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311132294/answer/590179917", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0e\u597d\u83b1\u575e\u4e3b\u6d41\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u4f55\u76f8\u540c\u6216\u8005\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66623414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66623414/answer/589027859", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u51fa\u4e0d\u4e86\u5927\u6587\u5b66\u5bb6\u548c\u5927\u8bd7\u8bcd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311335232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311335232/answer/590826402", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Damon DanceForMe \u5bf9\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u4e0e\u661f\u9645\u7a7f\u8d8a\u53cc\u6807\u5e76\u5173\u8bc4\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309332622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309332622/answer/588345124", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u9002\u54085\u5c81\u7684\u5c0f\u670b\u53cb\u89c2\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304373771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304373771/answer/569057385", "content": "\nArtifact \u662f\u4e0d\u662f V \u793e\u5815\u843d\u7684\u5f00\u59cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/581013875", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296561485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296561485/answer/578363227", "content": "\n\u505a\u7535\u5546\uff0c\u6700\u75db\u82e6\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304397817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304397817/answer/552366523", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ea7\u5730\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u9876\u7ea7\u98df\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39899327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39899327/answer/571020810", "content": "\nAndroid \u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e0b\u8f7d\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/591189314", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27128132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27128132/answer/567962411", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u5730\u6212\u7cd6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277508190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277508190/answer/554401815", "content": "\n\u4f60\u54ea\u4e00\u523b\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5f88\u5b64\u72ec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300606657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300606657/answer/556569644", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e70\u623f\uff0c\u666e\u901a\u4eba\u53ef\u4ee5\u62a0\u95e8\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311288281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311288281/answer/590783168", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u9e23\u8c22\u5434\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311132294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311132294/answer/590291853", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0e\u597d\u83b1\u575e\u4e3b\u6d41\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u4f55\u76f8\u540c\u6216\u8005\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305712221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305712221/answer/588775473", "content": "\n\u7537\u751f\u5c0f\u4fbf\u90fd\u4e0d\u7528\u536b\u751f\u7eb8\u4e48\uff1f\u6709\u7528\u7684\u5417\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\u5440\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311132294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311132294/answer/590503712", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0e\u597d\u83b1\u575e\u4e3b\u6d41\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u4f55\u76f8\u540c\u6216\u8005\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290509253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290509253/answer/503272680", "content": "\n\u4ee5\u8054\u5408\u56fd\u5b89\u7406\u4f1a\u4e94\u5e38\u7684\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\uff0c\u8054\u5408\u8d77\u6765\u53ef\u4ee5\u5bf9\u6297\u4e16\u754c\u5176\u5b83\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/575555852", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279305452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279305452/answer/543518364", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u4f53\u91cd\u6709 400 \u65a4\u3001\u8eab\u9ad8\u5e73\u5747 3 \u7c73\uff0c\u5f92\u624b\u80fd\u548c\u5927\u578b\u91ce\u517d\u5bf9\u6253\u5417\uff1f\u62ff\u51b7\u5175\u5668\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302856347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302856347/answer/537630438", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u8981\u7ed9\u670b\u53cb\u63a8\u8350\u756a\u5267\uff0c\u4f60\u4f1a\u63a8\u8350\u4ec0\u4e48\u756a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311308382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311308382/answer/591967421", "content": "\n\u4e07\u8fbe\u64a4\u8d44\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u73b0\u5728\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293696123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293696123/answer/551207259", "content": "\n\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u4f1a\u597d\u5947\u5305\u88f9\u5185\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310712988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310712988/answer/591461378", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u95fb\u300a\u7537\u5b50\u95f2\u9c7c\u4e0a\u79df\u767e\u4e07\u5962\u4f88\u54c1\u53c2\u52a0\u524d\u5973\u53cb\u5a5a\u793c\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306580468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306580468/answer/587986134", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u90fd\u770b\u4e0d\u60ef\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311171927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311171927/answer/591981781", "content": "\n\u6625\u8282\u5047\u671f\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u4ee3\u6c9f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307405077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307405077/answer/576789216", "content": "\n2019 \u5e74\u4e86\u518d\u4e70 iPhone 8 \u5408\u9002\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/591844671", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303267316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303267316/answer/546451259", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u59da\u73ed\u6700\u597d\u7684\u5b66\u751f\u90fd\u53bb\u4e86\u534e\u5c14\u8857\u5bf9\u51b2\u57fa\u91d1\u505a\u91cf\u5316\u4ea4\u6613\u300d\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/591877761", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/591642131", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311286025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311286025/answer/591289886", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u6d77\u5916\u7968\u623f\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304093026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304093026/answer/590154609", "content": "\n2020\u8003\u7814\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u51c6\u5907?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311286025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311286025/answer/591516897", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u6d77\u5916\u7968\u623f\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63080555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63080555/answer/574727786", "content": "\n\u300a\u6218\u72fc 2\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303334441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303334441/answer/542234803", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u538c\u6076\u76f8\u4eb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310952483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310952483/answer/591422923", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48007\uff0c\u789f\u4e2d\u8c0d\u7b49\u62cd\u4e2a\u51e0\u5341\u5e74\u90fd\u53ef\u4ee5\uff0c\u800c\u5468\u661f\u9a70\u62cd\u4e2a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u5c31\u88ab\u6307\u7092\u51b7\u996d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310446961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310446961/answer/590688479", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8981\u623f\u4ea7\u8bc1\u52a0\u5979\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u4f46\u662f\u5979\u4eec\u5bb6\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u51fa\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311286025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311286025/answer/590971072", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u6d77\u5916\u7968\u623f\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311197506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311197506/answer/589710215", "content": "\n2019 \u5e74\u592e\u89c6\u6625\u8282\u8054\u6b22\u665a\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308588954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308588954/answer/572749425", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85BiliBili\u544a\u4e86DiliDili\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311132294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311132294/answer/590874373", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0e\u597d\u83b1\u575e\u4e3b\u6d41\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u4f55\u76f8\u540c\u6216\u8005\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27509931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27509931/answer/576409263", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5b9e\u7528\u4e14\u8d34\u5fc3\uff0c\u7528\u4e86\u4e4b\u540e\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u751a\u81f3\u611f\u52a8\u51fa\u6cea\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309627180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309627180/answer/585594315", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u6700\u8fd1\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u604b\u7231\u5173\u7cfb\u53d8\u5f97\u524d\u6240\u672a\u6709\u5730\u7d27\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67013987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67013987/answer/563734811", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u8001\u5e08\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305207511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305207511/answer/581673032", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u7f51\u6613\u548c\u817e\u8baf\u6e38\u620f\u7684\u5dee\u8ddd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29726539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29726539/answer/581721409", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4f1a\u8ba1\u4e09\u5343\u6708\u85aa\uff0c\u800c\u6709\u7684\u4f1a\u8ba1\u4e0a\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302992395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302992395/answer/541123721", "content": "\nbilibili \u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\uff0c\u5927\u5bb6\u89c9\u5f97\u6700\u8fd1\u8fd8\u597d\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303220167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303220167/answer/564701800", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u751f\u6218\u4e89\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5747 GDP \u53ef\u80fd\u8d85\u8d8a\u97e9\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265529851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265529851/answer/559589729", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u5b66\u751f\u7684\u5e73\u4ef7\u978b\u5b50\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28215770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28215770/answer/546889033", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u5f88\u8584\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306192676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306192676/answer/555660561", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 22 \u5c81 MIT \u535a\u58eb\u751f\u66f9\u539f\u83b7\u8bc4 Nature 2018 \u5e74\u5ea6\u5341\u5927\u4eba\u7269\u4e4b\u4e00\uff0c\u5e76\u5c45\u699c\u5355\u9996\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36348740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36348740/answer/517173522", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6253\u9ebb\u5c06\u662f\u6d6a\u8d39\u4eba\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302241171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302241171/answer/542552464", "content": "\n\u4f60\u548c\u4e94\u5e74\u524d\u6700\u5927\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310899054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310899054/answer/587050710", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u9996\u7f51\u53cb\u4e00\u5c0f\u65f6\u5199\u51fa\u7684\u859b\uff08\u859b\u4e4b\u8c26\uff09\u6c0f\u60c5\u6b4c\uff1f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301488547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301488547/answer/535187065", "content": "\n\u7528 iPad2018 \u5982\u4f55\u80fd\u50cf iPad \u5e7f\u544a\u5c55\u793a\u7684\u4e00\u6837\u505a\u5b66\u4e60\u7b14\u8bb0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22410997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22410997/answer/546433977", "content": "\n\u54c8\u5c14\u6ee8\u662f\u5ea7\u600e\u6837\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/587789095", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u513f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311308382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311308382/answer/591109403", "content": "\n\u4e07\u8fbe\u64a4\u8d44\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u73b0\u5728\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61874783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61874783/answer/575728712", "content": "\n\u4f60\u7684\u732b\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6\u771f\u806a\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/591646079", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/591396715", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309247107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309247107/answer/586781739", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u73b0\u4ee3\u6f02\u4eae\u5973\u6027\u7a7f\u8d8a\u56de\u53e4\u4ee3\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311132294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311132294/answer/591023512", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0e\u597d\u83b1\u575e\u4e3b\u6d41\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u4f55\u76f8\u540c\u6216\u8005\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309386443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309386443/answer/584551759", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u548c\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309332622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309332622/answer/590738763", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u9002\u54085\u5c81\u7684\u5c0f\u670b\u53cb\u89c2\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/591681120", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27767556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27767556/answer/581102539", "content": "\n\u5415\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u51f6\u72e0\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/591179144", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311277032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311277032/answer/590114180", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u661f\u9a70\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b\u6625\u8282\u6863\u9996\u65e5\u4e24\u4ebf\u591a\u7968\u623f\uff0c\u8c46\u74e3\u8bc4\u52066.3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267422261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267422261/answer/589421832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u7537\u5b50\u81ea\u79f0\u662f\u6765\u81ea 2030 \u5e74\u7684\u300e\u65f6\u7a7a\u65c5\u884c\u8005\u300f\u5e76\u901a\u8fc7\u6d4b\u8c0e\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311263063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311263063/answer/591452523", "content": "\n\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u300a\u75af\u72c2\u7684\u5916\u661f\u4eba\u300b\u5f88\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309832653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309832653/answer/587309387", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}]